屌你老母now621講波佬

都唔撚係講波既 軌入波真係心都涼埋

中立少少啦屌你老母